［高達00] 香港人 開闢屬於香港人嘅未來！

結合勇武同和理非嘅力量斬斷扭曲嘅香港

為了未來 呢個就係香港人戰鬥嘅理由！

128 維園見

香港要人

毋忘初心 抗爭到底

五大訴求 缺一不可

咁啱追番

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

破壞然後重生

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

me=杜門卡遜

me 係 東方不敗